荔枝角報防中，大家小心（圖）

荔枝角成10架狗車
大家進入荔枝角要留意

Pish

推